點解當年64只係過咗8年

但係英國仲會肯將香港還俾支共

啱啱睇到呢條片 如果香港人個時真係有得搬去南美
受英國管治 就算個時唔一定有好多人
過咗呢廿年咁多次信心危機
到依家都幾百萬人搬過去啦

6/9，香港人，銅鑼灣見

因為係先簽聯合聲明後有8964